Dat er geen sprake kan zijn van zulke schoonheid zonder.
"Oh!
Ik heb een hart worden messteken of shot in twijfel ik er niet aan," zei Estella, "en natuurlijk als hij ophield te verslaan ik moet ophouden .
Maar je weet wat ik bedoel.
Ik heb geen zachtheid, no--sympathie--sentiment--onzin."
